[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

[轉發]
提供少少建議，希望可以幫文宣

可能已經做緊，但希望可以更多

1. 赤匪用最美麗文字行最惡魔行經

如， 人民日報，人民醫院，人民銀行，但全都屬於黨及權貴。禁錮軍叫解放軍，當年假稱解放中國，如深藍大叫守護香港。 手足應學其所長

例如 — 守護商界，反對惡法。保護良民，驅趕黑社會。收官地，還四千。等等，以達到文字上道德高地，拉一派打一派，這也是赤匪最強。

2. 講多少少拉一派打一派，搞分化。赤匪網軍就系做這些事。 大家都知FB 運算下，大家見到的post 七-八成都系同溫層，轉來轉去都系理念差不多的人了。主動出擊去藍地頭搞分化。 對些類人不用說自由民主等理念, 共匪都唔會同農民講共產主義, 簡單直接黎大叫打土豪,分田地。 講錢或利益等等, 大講坐系佢地頭上批主人有幾咁有水等等 。 做長輩圖的文宣真的很厲害!

例如 - 林賊龜縮, 日收萬三!
黑幫佔地, 年收憶租金! 查抄只罪幾十萬!
收黑地, 建公屋!

3. 扣回他們帽子

反對鄉黑搞元獨。

問林賊系咪支持鄉黑搞元朗獨立，私自建軍。提供官地比佢地獨立同練兵?

等等

4. 拉攏次要對手，打擊主要敵人。

有些人要扮中立就扮吧，是淺藍就淺藍吧，不用跟他們撕破面。記住拉攏次要對手，打擊主要敵人。當年毛匪未登上帝位見到蔣介石都要高叫蔣委員長萬歲，連煙都唔敢食。蔣手下高層的兒女全是親毛匪。身在深藍家庭的，不能擊石就以水滴化之, 時間在我們手上

口號可如

保盧偉聰，反對架空，徹查鄧炳強

等等，分化及拉攏次要對手，打擊主要敵人。堡壘都是要由內部攻破！希特拉如日中天時都有內部人員要刺殺

就算如當年韓國光州事件後，韓國也是多年後才有最後成果，希望不要再有手足睇唔開或受傷!

小弟淺見不敢在大家面前班門弄斧，可能已經有好多人咁做，我只系小作整理幾點思緒。有咩之後再補充

和大家share 多啲 文宣，長輩圖
提供fb gp link
鍵盤戰士！！assemble

傳送門：

鍵盤戰士， 發揮我地力量既時候到啦

有無文宣圖可以share

幫推

thx

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

幾有道理，幫手幫手推

有

吃力

鍵盤戰士係要俾多啲腦力
頂硬上

推